**愛的問候**（，又名：**愛的禮節**）是[韓國](../Page/大韓民國.md "wikilink")[KBS電視台臺](../Page/韓國放送公社.md "wikilink")1994年製作的青春偶像連續劇。於1994年11月至1995年4月播出。

## 劇情簡介

90年代的大韓民國，金勇民和他親人和朋友一起在修讀文學經理過的事情，在社會的苦中如何把他們從一群愛玩，天真活潑的青少年們變成一個性格堅強的大人。

勇民自己本身的初戀是童年伙伴慧英，和他都是在1975年出身。他們兩來自同個鄉村，也在同間小學，高中和大學一起念書。后来，慧英跟景冠学长交往，勇民心里数日感到很难过。慧英走后，勇民就跟鐘南和有珍交往，但結果不成功。勇民遇上恩彩後，漸漸地認識他悲慘的情景，就不遺余力地幫助她解決問題。在時間的歲月中，就和她交往了，成為一對情人。

## 演員陣容

  - [裴勇俊](../Page/裴勇俊.md "wikilink") 飾 金勇民
  - [權五中](../Page/權五中.md "wikilink") 飾 元熙東
  - [李依静](../Page/李依静.md "wikilink") 飾 美娜
  - [金慶膺](../Page/金慶膺.md "wikilink") 飾 李奉冠
  - [金芝荷](../Page/金芝荷.md "wikilink") 飾 韓鐘南
  - [成賢娥](../Page/成賢娥.md "wikilink") 飾 慧英
  - [朴焌姬](../Page/朴焌姬.md "wikilink") 飾 江恩彩
  - [李允洙](../Page/李允洙.md "wikilink") 飾 靜恩
  - [金京恩](../Page/金京恩.md "wikilink") 飾 李有珍
  - [尹孫河](../Page/尹孫河.md "wikilink") 飾 韓娜
  - [金炳斗](../Page/金炳斗.md "wikilink") 飾 建于

## 导演

  - 全基相
  - 尹锡湖

## 外部連結

  - [內容說明
    (韓語)](https://web.archive.org/web/20051218095459/http://agizagi.netian.com/agizagi/insa.htm)
  - \[<http://tw.pg.photos.yahoo.com/ph/liling20038/album>?.dir=1d4a&.src=ph\&store=\&prodid=&.done=http%3A//tw.photos.yahoo.com/ph/liling20038/my_photos
    Yahoo 相簿\]
  - [詳細說明](http://www.onlybyj.com/bbs/dispbbs.asp?boardID=3&ID=4814)

[Salang-ui Insa](../Category/1994年電視劇集.md "wikilink") [Salang-ui
Insa](../Category/KBS電視劇.md "wikilink") [Salang-ui
Insa](../Category/韓國電視喜劇.md "wikilink") [Salang-ui
Insa](../Category/韓國愛情劇.md "wikilink")